Fresh Up對面鋪頭店員張小姐又幾正

本港今日新增兩宗新型肺炎確診個案，其中一名 64 歲女病人，是佐敦恆豐中心一間服裝店「Fresh Up」的店主，發病後仍然有開店 4 日。在 Fresh up對面鋪頭的店員張小姐指，最後一次見女病者是年三十晚，當時她看起來氣息正常，並無異樣；張小姐又指家人知道武漢肺炎患者的店倗，與她工作的店非常接近很擔心，而由於現時消毒用品供應緊張，僱主只能夠提供一小樽消毒水給她消毒店舖。

射了...

老薑

ching早洩?

樓主屌開yoyo啲口味真係唔同啲

阿嬸都啱

一Hi到就射

口味獨特

一睇條眉就知係新香港人

佢會唔會唔小心當礦泉水飲咗

樓主牙叔泥-.-

少女唔鋤愛阿婆

btw, 目測40路 big6人

老婦

Me ok

大波波

夠唔夠yoyo正？

似40路

咁能大波

狼虎痴女

幾正

勁撚大波 唔做雞曬左

風間由美